{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015726?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 퓨어스테이오션 리조트"
    },
    "text": "指定された場所に位置するメゾネットタイプの客室とダブルベッドで構成されたビュータワーリゾートです。 当リゾートは全客室がオーシャンビューと航空ビューを誇り、済州イホテウビーチの前に位置しているため、最高の眺めを誇ります。 また済州空港のすぐ後ろにあるという位置も大きなメリットとして挙げられます。 最近ピルステイルームが追加され、お客様の快適さをよりお手伝いしています。 ピルステイルームは、お客様の安全のために電子ドアロック、寝具殺菌器、高級寝具及び衛生シートを提供し、休息に大きな快適さをお届けします。 共同で使用する空間であるだけに、ゲストハウスの利用案内と利用規則を遵守してください。 人数超過時に追加料金が発生し、現場で1人当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 午後10時以前にチェックインすることをお勧めし、ペット連れは不可であり、個人用品の保管は自らの責任となります。 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任は客室利用者本人にあります。 最後に、靴は下駄箱に保管してください。 これは、紛失時の責任が客室利用者本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室とダブルベッドで構成されたビュータワーリゾートがあります。"
        },
        {
            "question": "このリゾートの特徴的な眺めは何ですか？",
            "answer": "全客室がオーシャンビューと航空ビューを誇っており、済州イホテウビーチの前に位置しているため、最高の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このリゾートの立地はどうですか？",
            "answer": "済州空港のすぐ後ろに位置しているため、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ピルステイルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ピルステイルームでは、電子ドアロック、寝具殺菌器、高級寝具及び衛生シートなどの設備が提供され、快適な休息をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "共同で使用する空間に関しては何か注意点はありますか？",
            "answer": "共同で使用する空間では、ゲストハウスの利用案内と利用規則を守るようにしてください。また、人数超過時には追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンが支払われます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間には何か注意がありますか？",
            "answer": "午後10時以前にチェックインすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このリゾートではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管はどうなっていますか？",
            "answer": "個人用品の保管はお客様自身の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約はありますか？",
            "answer": "客室内では調理、飲食、喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者や男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用者は施設の毀損や紛失に対して責任を持っていますか？",
            "answer": "はい、施設の毀損や紛失に対する責任は客室利用者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、靴は下駄箱に保管してください。紛失時の責任は客室利用者本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 533
    }
}